成世都做救生員有無得諗

其實番勤力啲都有20000一個月
再考埋教練牌番下pt有成30000幾一個月
咁我點解仲要咁勤力ot番工

日日望住個池睇人游黎游去
你真係甘心？

其實只要搵到目標去學其他野 我覺得無問題
但真係會番到好頹
但又諗緊 人地番到成隻狗咁都係搵萬幾
我坐下就多錢過佢
所以有時都唔知自己應該點簡

你鐘意就得，無話岩唔岩

日日ot做啲做極都做唔完嘅文件又冇得升職
你真係甘心？

做保安/救生員
得個坐字
冇野學到
最岩懶人/廢人做

我就係咁諗 成世人坐係office
職又唔到你升 野又你做哂
咁坐係邊到番工其實感覺差別不大

做咪做囉 人各有志 唔好做差佬就得

其實最慘係無勞工保障果啲
但你話有無野學到就有所保留
因為其實係睇你點利用果啲時間

講就話點學點學 咁有恆心咁好學入左u讀專業袋緊5皮一個月啦

人地坐係到玩手機仲高收入過你

唔係好學就入到u既
入到u同grad咗出嚟拎5皮又係兩回事

做埋判頭又賺多重

咁唔係既 的確我係讀唔成書先要做老救
但學樓下咁講 用啲時間黎炒股果啲其實都唔錯

其實一直想問 點樣先做到判頭

network

入判頭公司果啲得唔得

都要你個degree好搵先得
利申：有牌讀緊degree

睇你忍唔忍受到咁悶

返office 都一絲空間俾你玩下電話，上下網

做救生員應該無得拎住部電話啦

香港d填鴨式考試洗鬼好學咩 你肯讀一定讀到入u
其實入專科三十幾歲搵5萬根本唔難
連登笑果班big4狗三十歲前已經5萬
唔好比班乞食科日日開post 洗到腦
專科果班笑而不語

邊個同你講無得玩 玩到你悶

根據連登仔的經驗
fg佢地雖然搵得萬頭
但係佢地話過多幾年佢地d人工係兩三倍咁上
到左30歲基本月薪係十萬左右
再加上佢地又all in 700
月入又幾何級咁上
所以得30k係十分小

跟據你經驗呢

師兄 炒股無話賺硬架
坐係度收錢 諗落就好爽 比你坐一年 兩年 之後呢？有啲嘢唔係錢就可以滿足得到
其他工係辛苦 回報都可能無咁高 但係工作上揾滿足感都好重要
的確好多香港人都唔知自己做緊咩 日日捱騾仔咁 建議你坐係泳池認真諗下自己既興趣
又或者學下搞泳池保養 有一門技能會好少少 如果唔係對住個泳池真係發毛
加上救生員係都係時間換錢 收入高啲 分分鐘番朝7放10咁 好難再抽時間出黎學其他野
我覺得老救當搵快錢係ok的 但一世做死老救 自問頂唔順
利伸：做過

U又有幾多係專科...

我覺得一份工比你9個鐘對住部電腦都唔係話過就過
要逼自己不停學野囉

睇你做老救既時候幫唔幫到手
要比人覺得你係可靠and有責任感and同判頭熟
1) 做老救既時候自己個池唔夠人，你幫到佢搵人
2) 識響自己個盤到同d會所職員/經理打好關係

判頭信得過你既，到下一年泳季叫佢比一個池你包，試下當判住一個池黎玩下學下野先。你會發現搵人返真係會搵到你頭都痛埋。

不過我覺得師兄襯後生學多d野會好d
讀唔到u都揀d有興趣既hd讀下
起碼多個選擇
撈唔掂咪再做一做老救揾快錢
最緊要做果樣係你有興趣

我依加番開啲池都會帶電腦番去用

成世做同一個position冇問題
問題係你心理上頂唔頂得順
會唔會做到悶

但勸你唔好做判頭，愈黎愈難做。
上年d判頭真係打個和 未必打和既，但起馬搵小好多。

我見有個盤出開$900日 , 7月定8月閒日搵人搵到半夜甚至朝早開到1100先有人返，星期六日癲到1300 1400 1500

我做左4年老救，都係上年先第一次見

其實點解佢唔自己賺埋要比你賺
不過我感覺同個判頭都唔係話太熟

因為佢都有錢賺，佢比你個價錢，佢已經食左小小。
搵小dd, 但係都叫有錢賺，但係煩小一個泳池。(假如你搵得齊人返工)

根本就應該咁玩

依加真係咁難搵人咩

我諗緊教練同埋老救一齊番會唔會好啲

其實無問題 打份濕鳩工幾時先升到你
有人講讀書 貼地啲咁諗 無讀開果班係好難由近乎零再讀番上專科 ，有讀開書果班都未必話淨係睇錢做人 ， 輕輕鬆鬆近兩皮野無乜壓力既工 邊度搵？ 專科人工係有三至五皮甚或更多 但係壓力都相對重好多
講到尾都係睇你想要啲咩 無話啱定錯 夠食夠洗既話 錢唔代表一切

唔係咁易嫁葉師傅
我返左三年暑假
最多試過一個月放4日假
每日12.5有時收工趕去其他池再返個夜
放10.30 第二朝0600起身0630要返到
真係人都癲

你覺得你呢世一個月冇3萬既 而你又頂得順既咪做
又唔係d唔見得人既工
利申 做緊

港女：成世做老救無出色

其實有幾多人會退休前有成30000幾一個月

睇咩盤 有天堂 有地獄

天堂：全日無人游/少人游 雷暴即收池....
地獄：同事同事唔可以講野
雷暴要聽到雷聲先收池.....

普通打工仔返8個鐘，比你ot 兩個鐘都係10個鐘，重要返五日

做救生員做到扯哂旗一個月放4日先20000

拎計數機出黎都識計啦

唔係淨係睇錢既 全日淨係係個池睇人游水
放工就番屋企既話 個人見識都會少左
長遠睇未必係好事

是但啦
咪又係買唔到樓

唔好諗到其他工好有意義先得架

最長時間試過 番7am~收10pm （一人池）
收工果刻好似過左幾日咁⋯

總括黎講救生員
最正：1.睇下鬼妹 發夢見過佢地無著上身曬太陽

最慘：遇到on9物管/保安

呢到所有野都食得 除左碟菜
你中文幾分

我計過星期一至五番7-10
星期六日番教練9-6
可以有成40000蚊
當然要你成個月唔放假先得

睇下有無天堂池番姐

做唔係問題
不過要儲定錢搵後路囉
冇理由做成世

初初頂更 唔知邊d盤係地獄

救生員就算做天堂池 日日反工玩手機都真係好頹 次次同啲朋友講佢地都唔明
仲屌反你話有手機玩仲想點

唔係佢地唔明 係你唔明 做其他行業由開工砌到月收工仲頹

其實一間普普通通既樓
比首期要幾多
真心唔清楚

二手樓都未必供得掂付擔得起
好似樓上咁講
做到扯曬旗谷精上腦都係得20k左右
就算比你儲到錢你都無命享

冬天就二萬到
夏天多數都唔止依個數

依加日日都番緊工
日日都好似朝7晚9咁
好頹

錢同做自己想既野

我會用啲錢去做自己想做既野

係迪士尼做老救 不知幾爽
返5日 9-10hrs 有gym做 17,18K
冬天果幾個月變pt
姐係一年有幾個月係feel
可以旅行 話走就走
玩完返黎又做過
幾多人想行開下都無

利申唔識游水

迪士尼好遠

你話遲啲老救加教練 可以3萬一個月 不如諗下正正經經做教練 用多啲時間係教水到 可能搵到仲多 又唔洗每日都番12-14個鐘 我覺得咁樣仲好

但教練都要有學生比你教先得
同埋長時間浸係水其實都應該唔係咁好

所以我建議去下唔同泳會做 拎多啲經驗 做做下自然可以私教同泳班接住做 至於浸水依方面就冇辦法啦

番pt 做天堂池好爽啵 得閒就帶鐵番去舉下 睇下書同游下水又一日 又早睡早起健康人生 分分鐘仲有意義過坐office

30歲前唔敢包，退休前都無三雞一個月好垃圾下喎。 定你覺得三雞野好多？